
                      Expectacular!!! Vaya peliculón. Tiene dosis de acción, amor y comedia en proporciones perfectas si eres chico y tu novia te hace ir con ella a ver una comedia romántica. Esta película es más bien comedia-acción-romántica. Tienes que verla.
        
            